其實有冇諗過d恐怖份子係政府老作出黎？

跟手就名正言順無孔不入咁監察平民
控制晒所有商業機密

就好似佔中俾人妖魔化左既人咁，再打稻草人

開心大發現

應該係政府自己整出來
之後出兵打返贏佢地
咁就自己做哂英雄

唔係老作，而直頭係(美國)政府資助